蒙古，滿清，中共

前兩者分別輸俾一個乞衣同一個醫科生

所以唔好睇小自己，話唔定將來中共會輸俾你

三個都係垃圾政權

要有軍力先得

個個以為孫中山推翻滿清，全國兵變果陣佢係美國

清朝同蒙古係一齊統治

反送中個陣梁天琦坐緊監